呢啲唔叫革命，係「暴動」

自古以嚟革命成功嘅前題係雙方嘅武力水平要對等。冷兵器時代都仲可以攞農具去同官兵搏，現代人面對嘅係一大堆針對性嘅裝備，甚至係槍。

現代革命真係好難會成功，由其係香港呢個地方。香港人由細到大接受嘅教育就係有事就去揾「警察叔叔」，基本上每一個小朋友都被灌輸過呢個觀念。久而久之就變左一群綿羊，就算係勇武派都唔會太激進。仲衍生咗一個警察都一樣係香港人的觀念，仲想感化佢地。

所以，係武力嚴重懸殊嘅時候就應該退，而唔係一味叫人衝同支援，再多支援都無用。 雖然話蟻多可以摟死象，咁如果隻象係鋼做嘅呢？
我地同當權者嘅實力差距就係咁大，呢個係事實。

咪撚再叫人出去

咪撚再話咩係香港人就出去

出去只係送死咋

我唔想周圍嘅戰友越黎越少啊

記住，命就得一條，唔好比熱血衝昏頭腦

係呀！大家返屋企，等條例通過好冇

口罩 水樽就話人暴動
講出去會唔會比人笑

港共講係咩都得架啦
要記住佢哋係共 產 黨